唔明聽日點解要舉民國旗嘅入黎

敵人反對的我們就要堅決擁護- 港台聯盟聯合所有反共勢力

民國旗係春袋！中共最怕嘅唔係民進黨旗，唔係港英旗，而係青天白日旗！因為佢代表住一班成功犧牲生命爭取自由民主嘅烈士，佢代表住遙遠嘅海洋中，仲有一個叫中華民國嘅國家，係佢哋自己嘅領土入面示範自由民主點樣成功咁實行，佢正正就係「一國兩制」呢個中共大話嘅對照。
中共最驚嘅就係佢自己領土之內會有一班哪怕死都唔驚嘅烈士，再次推翻一個不義嘅政權，所以香港人舉青天白日旗，就係要比中共領土內嘅大陸人睇，輸出我地嘅時代革命，為中國境內嘅反共勢力點起星星之火！
睇下呢張圖就知

反共不反華- 承認中華民國係正統中國 同世界強調中共政權並不合法

國際戰線非常重要，無論你呢一刻支唔支持港獨都好，事實就係如果我地叫港獨，外國就唔會繼續支持場運動，之前美國對香港臨時政府宣言嘅反應就係前車之鑑！

香港人慶祝中華民國國慶，就係要比國際社會知道我地唔係要求港獨，只係唔承認中共政權嘅合法性，剃中共眼眉，更加係對比十一國殤拆中共國旗嘅行為，同全世界講香港只會承認一個抱持自由民主嘅政權！而家嘅中共只不過係用暴力打翻黎嘅不義政權！

咁做就係要提供彈藥比國際社會進一步制裁中共！

天滅中共，時代革命！
聽日記得印A3民國旗貼街或者自備旗仔翻工！

（連Apple都要屈服，係時候繼續NBA同暴雪條戰線，用民國旗煲大佢！）

自推十連

台灣朋友話國民黨旗某程度係幫韓國魚助選
意思有啲似香港人支持國民黨咁

大家再諗諗
島旗果啲/民進黨旗都係好代替品

人地總統都係舉民國旗 唔通又係助選
國際上民國旗就係代表台灣

希望有其他手足舉多幾款
如果唔係都幾似國民黨

其實係台灣會支持香港既果班台灣人/NGO/政黨etc都好撚憎呢枝「青天白日遍地紅」既中華民國旗，相反係支持國民黨/韓國瑜果班先會揮呢枝旗。

所以如果聽日台灣人聽到咁多中華民國旗係度揮，我諗佢地會feeling odd，就好似你見到人地支持香港所以係度揮🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰一鳩樣。

正正經經拉下banner寫「台灣加油，香港加油」好撚過

都可以
個人覺得既然民國旗作為台灣國內最大嘅公約數，已經代表緊綠營所領導嘅台灣政府
而且係國際文宣上會catch eyes 好多
不過咩文宣都好，比台灣人知道我地知道佢哋支持緊我地對抗中共政權就可以啦

2/10